一人一個最喜愛嘅香港演員

我先。鄭則仕

因為佢好似我嫲嫲！好有親切感！

周星馳

古天樂

劉青雲

黎耀祥（舊版）

劉德華

吳鎮宇

林家棟

邵美琪

babyjohn

鮑姐

淫

林雪

歐陽震華

梁家輝

真心一問
你講嘅舊版係巾幗梟雄嗰陣？定係再前d？

佢好有日本人feel 有時睇到佢ig會磨牙

經典笑匠

羅家英

前排有新聞話佢捐錢去大陸窮嘅地方起學校

黃子華

張曼玉

柯受良
關心香港民生嘅演員

Chow Yun Fat

司褀姐

羅莽

黃耀明（因為鍾意佢玩屎忽）

梁朝偉

鄭俊弘

好少聽到呢個答案 但我都係近十年變得幾欣賞佢

起左最少100間啦

五毛

高達賓州溶

李小龍

萬綺雯！以前既亞姐真係好正

今年班亞姐都唔差 上星期日睇完佢地 12月會再睇

豬八戒個陣

黃秋生，睇佢演痴線佬真係正

張家輝

之前見到單新聞講藝人社會責任排名

值得一提的是，港藝人無人打入前40排名，成績最佳的成龍以38.1分排42位；在內地捐建100間小學的古天樂，只有19.76分，排名65名

你知唔知
咩係神

羅嘉良 演技很好
每隔幾年有空會重看他的港劇

坤哥

咩係神

神以前都係人
不過會做到啲人做唔到嘅嘢
所以佢係神

張繼聰

拍笑片一定好好笑

智叔

佢係套戲入面先係主角